過山車安全帶爛咗, 老豆捉實個仔防止滑出去跌死

中間會看到這個小孩因為安全帶爛咗而滑下去一秒(鏡頭消失了1秒）然後他的爸爸捉緊他，叫他不要怕......

時間？

1:40-3:39

夠曬刺激

收埋部電話用雙手捉會唔會穩陣啲

重點唔係d人玩到暈咗咩？

睇過另一條片，有條友坐過山車時，扮係人地座位到執到一件好重要的安全帶零件，睇住佢地的反應好撚正。

乜鳩都睇唔到

屌你老母，乜撚都無

以為老逗跌死